夾netflix

揾人夾netflix，23蚊一個月，留tg

push

93蚊一個月都比唔起

仲有一個位

無位了：（？

巴打你留tg，仲有兩個位，啱啱有條友話佢acc有兩個位，我讓左個位比其他巴打

Tg:hahahe1

揾唔到你id

夾完想取消點算永世都cancel唔到

咩久世cancel唔到

樓主戈團應該滿左，我都想開團夾，價錢同樓主一樣
有興趣留個tg比我

我都好奇 可以點夾